Locker個on9仔同我死入嚟

死𡃁仔同我醒醒定定
咪洗旨意搞我個kayan9896

露營又唔叫

食完跟住卜野

Kayan

佢屌咗你個西瓜？

我都想

9896本身唔係有仔架咩?

Kayan唔係本身有仔咩

叫我？

你又叫我？

咁快被locker埋身
Locker果然有料

得得得 你岩聽就好

叻仔

之前又話食左文青，而家又食一件咁撚屈

你真係以為他是on9仔咩。。。
D女比佢cow能晒。。。

Ca姐、莎莎要小心

收到風應該屌緊

咁洗唔洗踢返俾你呀

靚仔大晒咩

我都幾靚仔
點解我食唔到呢D咁既質素?

警察先生 佢著咗我個kayan呀

冇所謂啦

佢咁大隻

人地扑野要唔要話聲你知先？
乖乖地開完post好去打個丁訓吧啦

我都大隻架
我有個地方仲大呀。。。

毒撚上網叫下春都唔得

你話你粒cancer?

嘩
新年流流咁能惡毒
唔怪之得你Cow唔到女

好人好姐見自己Locker仔都有

真係好對唔住呀
Ching有冇細妹家姐?

就係要你面對現實
人地齊齊玩緊露營煮飯仔錫下嘴仔撚貼閪緊
你連同佢地其中一人講過野既機會都未有

真

同問

咁快手

可能因為佢地既關係
所以修哥唔招攬埋9896

好似係鬼仔
Long d分咗手

情人節中出左幾十次了

比人抽插緊喇 你就淨係可以叫春囉

不要再講了

而家先叫就冇癮啦

你咪係一樣
有女依家就唔會得閒上lihkg啦

locker好𠹌厹，同佢做過嘢就知

多謝豪哥一句幫佢上晒位

又假膠
我做緊kayan又同你講咩

越亂越好！

係到食係到屙
手尾長

Locker以前係Bu讀書出名中意溝人條女比綠帽人帶

原來locker咁厹

溝女溝到出哂名

真
Locker連我都想吉

食家

佢唔係同袁禮林一齊咩

佢個樣四四正正，身形又唔差，睇佢謝票場講野正常得黎有時又尻尻地應該幾識tum女，angela有次都話locker係佢識嘅人入面講野最好笑

姣婆遇著脂粉客啫
你估locker無溝channel其他女咩

游學修會唔會打撚死佢

真
唔知係散咗先一齊定一齊咗先散啦

你又想典?
小妹得個大哥

locker不嬲溝女王來，食過好多女
家下搞起個channel梗係食多d女啦

大哥？
有幾大呀 睇過

咁快過渡到都知咩料

molamola
天使袁都mola呢次

屌緊

唔屌新女點捱過呀

所以一開始見佢痴埋入佢哋channel已經好反感

仲溝到個陣上莊得罪人

食女有咩問題

Push

佢成日扮傻食女架
老實講d女又唔會理佢份人點，淨係知佢好笑大隻正常樣，所以咪易比佢溝到

終於搵到你啦 襟兄弟

鬼仔咩？
我見kayan之前同個男仔係山度跳lovestick girls ，好似係asian來
除非嗰個唔係佢條仔

我都有frd俾佢cow過but無show佢

上次睇live講嘅

人地有料so what啫
條女受啊 冇得講㗎喎呢啲
個世界不嬲都係咁轉

其實呢類先最易食到女
反而平時你見係劇好多野講既豪哥同腎仔
真人應該會靜D

好多笑匠私下個人會靜好多
同螢幕好大對比

就當佢有食
但得罪講句呢個kayan根本唔撚靚
正面可能呃到下人
側面一睇個鼻又大個型又唔靚，成個印巴鼻咁
你睇佢自己ig啲相都係避重就輕

Locker 有廣告喺TVB播

Cow囡又關你地事

我覺得試當真最唔靚就係佢
唔知點解吹到女神

Her nose is too big .jpg

唔通佢有女朋友？

個人嚟講會揀屌jessica
kayan送到埋口我都唔會要

唔通kayan9896已經有男朋友

送到埋口都唔要

Gay lo

巴打講多D

係人都鍾意jessica啦
不過我覺得牙慈仲好過9896。。。

有女送到埋口都唔要嘅心態
要食番咁上下多女先會明

憑實力溝嘅女

Agger

有時9896啲樣/角度睇落會好怪
牙慈個feel有啲似譚小環 形象都幾貼地同入屋 gfable

摩牙

我都唔係好清楚
聽人講大概係想溝人地條女
不過個男既係上上莊啲人，仲要唔係咩善男信女
所以咪比人搞

坦白講 locker食女係一定咖啦
佢package整體係潛力股黎
試當真只係佢既開始
佢big picture一定係衝出銀幕
到時係影圈必定大紅大紫
只係時間問題
我係女諗起都濕撚哂啦

我都想比豪哥腎仔cow

巴打都知得好清楚

佢有咩package 又矮又無記憶點

大家咁話

條女有咩咁撚特別
好撚樣衰喎
有眼耳口鼻就有兵仔當女神呀？

佢模版應該係王祖藍

周街都係

佢做戲公認有實力 , 靚仔

Ching平時食開咩女(女仔）

我敢講試當真cow女最勁一定係Locker
修哥都要排第二
反而豪腎似怕醜仔

根本係垃圾channel
全部狗公狗乸借名氣想交配
已經好撚多罪名 重捧黎jm9

我見到佢 就想幫佢剪撚咗個鼻翼 縫返佢

分咗手咩條女

就係你呢啲男人
縱到啲豬扒都當自己上菜
垃圾

邊方面大隻

莎莎都有去

Long d條仔知道自己帶綠帽未

去個露營就咁多幻想

唔願做人了。。。。

btw,如果咁多人都有去應該唔關事掛?

溝還溝 咪撚係度食係度痾啦....
陣間好似arm channel咁咁撚多是非
搞撚死埋試當真

3p

佢ig直播講手已分

啪啪啪

你睇佢拍個牙膏廣告 帶個假髮完全carry唔到
好撚樣衰...

唔分入娛樂圈做咩

Locker都叫靚仔咩....
個髮線好撚高...黑眼圈好撚大
修哥順眼過佢好多

咩事叫我

唔分點食仔呀

吳家昕死全家

忻 sor

Agree
佢兩個似係最正氣

屌呀。你個仆街仔

扮下on9仔有就女食why not

Bu個陣佢仲同Jace陳凱詠一齊過

3P

好心修哥踢鳩佢走啦
亂搞男女關係 遲早搞死埋個channel

睇過Jace以前Ocamp D相
都幾Gfable

真 asshole同學

唔通locker係厹

我入到嚟

Locker 有啲短 不過可以試左先 。

露個營姐 IG見幾個人上酒店唔通又5p咩

赤口過咗啦 比小小時間你

咁多人中意露營就係咁解

咪撚搞笑啦 游學修曚豬眼又脫髮

洗唔洗咁起哂鋼

男人etv個集咪有囉

Locker出名狗公架啦唔係唔知呀

TVB宣傳既套路
搵到鍾共既都唔方係好人

佢做戲好用力（生硬唔自然）

Btw, 把聲同 何寶生（輝煌Magic Pro）一撚樣

其實9896啲相唔靚
普通港女扮abc

靚仔

佢矮咩高過豪哥腎仔wor

衰左仲咁撚串

樓豬我地個名

兩小時前發佈?
多人同行?

點解呢班人 會同波仔好似好熟?
我覺得 locker應該都 食過呢三條女

想比許腎媾

唔係搞到隻揪咩

豪哥哥眼紅上嚟開po？

豪哥腎仔咪又係矮仔
Locker仲要矮過袁澧
真係算吧啦 又唔係特別靚仔

好似係一齊打排球
btw 波仔不了

咪撚玩啦

Who
肯定玩埋anal sex

呢個post好撚大浸酸臭味

關你班毒撚撚事咩

我女神Jace Chan比條陷家產食過？
希望佢肺炎死啦仆街

喂大佬成個賓妹咁
送比你都食唔落啦

孖潤腸，牙又黃

罷睇

大鼻妹

佢有話得1個咩

Who?

你地就係到回post
Kayan就食緊on9仔條柒

呢個年代個個都係女神
見到個鼻都唔開胃

邊撚個來

哇賓妹黎

扑左成半鐘先食個蛋治

見過幾次soho同許腎，現實講野同拍片果陣一樣
如果港女應該一句唔埋就閪面

好想奶佢鼻節

之前見到佢地一齊行淺水灣市集

得你先知

你唔好理啦
毒撚練到張繼聰咁叫樣衰大嚿，
相反Locker/波仔𠵱種運動type，好多囡都已經話大隻。

你覺得唔同意咪反駁啲囡囉睇吓點串返你。

個channel都愈黎愈邊緣化豪腎啦
ca姐都係同locker最熟
次次開live都傾密計
前日開live得修locker kayan三條友自high
遲早比堆女 游學修同locker玩曬

靚仔靚女嘅世界就係咁淫亂扑嘢當食生菜我哋依啲毒撚唔會體驗到

人地行山又關你西事咩
乜鳩都放上黎

好撚慘明明豪腎先最好笑

乜都唔關事，咁成個連登不如摺咗佢啦

我都見到，有拖手

屌西洗唔洗同你申請丫

豪腎由cap tv到依家
拍片目的都好純粹 睇得出初心冇變
係咪有心上位真係睇得出
好開心佢哋依家終於做到成績 希望呢個留言唔好成真

豪腎變condom
吸完captv d fans就掉走

無豪腎channel有撚人睇咩

個髮型想點

賓印

係 冇佢兩個 試當真只係垃圾

其他人拍既真係唔好笑 由其是游學修好撚尷尬

係呀 基本上豪腎一出 已經覺得好笑

條垃圾屎周圍r人扮朋友 博上位

相認了

毒撚心態

一個氣場係又點撚樣呀
一個氣場係你做乜鳩呀

如果你沒有時間談情，就請你跟我露營

唔係咁開心呀？

收皮啦..波仔個細佬好撚柒

其實當初邊個授locker條仆街入黎
同豪腎完全唔撚同style
個channel好快變質玩撚完

波仔同佢細佬
寧願睇住Locker同班女仔四人行

食咗啦

食咗

豪哥 腎仔先最bfable

為理想拍片 一路堅持到依家

Locker痴光環

試當真有咩咁好睇

d 片夠高質 , 睇完會令人反思

唔係wor

遊學修負責個幾條片都好好笑

Channel需要女/錢/橋

有冇佢中學同學？

正仆街
食還食做乜搞埋莎莎

雜交派對

比人扑左啦,等你咩

波仔呢d 垃圾都有人睇真係

波仔其實都唔靚仔 柒就算唔上嘅

唔係善男信女其實即係咩意思純粹好惡好火爆？

佢好落力做呀 但搞笑呢啲野

唔係落力就好 locker都好笑過佢

好似吳君如咁 佢都拍好耐喜劇 但真係唔好笑吖嘛

幻想下個幾條片係豪賢做既會點？

下
公開秘密啦

跟住啲人就會話你肥毒柒連登仔咪又係食唔到嚟合理化佢哋見女就扯旗嘅狗公性格

波仔唔算太反感
佢細佬先至撚柒

咁最多話佢演技唔夠好笑

但佢諗既劇本/ideas 同埋拍出黎成條片係好笑wor

火柴度架...

mean撚到

佢個定位應該要近監製多d

由頭到尾得你講
做得呢行會唔會淨係為咗女

赤口

修哥係個樣限制左姐佢對女應該都幾細心

3條都係？
我記得channel需要橋，遊學修要好短時間搵人幫手拍，又搵哂花姐問

更正，channel需要錢個條

之前又話一齊左好耐係咪我記錯。。

莎莎無波
kayan大波
所以可以放心

人紅就是非多
你唔好去屌張繼聰食左謝安琪？

睇左佢地咁多條片都唔明有咩咁好笑，
笑得出既係咪都係00年後？

Hi 豪哥

依個都無計 修之前成日叫豪腎讀donate留言 豪腎都唔係好願意
咁一條team總有人對外有人對內既 唔通locker可以取替豪腎咩

唔好淫閪扮上菜

Locker幾大隻

一齊好耐果個係ca姐
kayan係無縫接軌

你地班毒撚 見人溝到女又講到佢地有曬心計禁 無d女你班毒撚會睇到幾廿萬view咩.. 有睇金剛crew都知豪腎同修哥真心係有計傾.. 係無感情會唔會腎同修哥夜晚晚開live開到凌晨六七點呀

正常男人都鍾意莎莎多啲

但我見d人鍾意kayan
後生大波

咁我記錯
ca姐嗰個好似拍左5年up

有睇live覺得修係好撚欣賞豪腎唔知係相處得耐定點 d態度寧舍唔同

點解唔靚喎

莎有氣質好多

佢哋好似拍左7年

locker 同kayan 一齊左?

好似男人

波仔細佬 似追星fan meet多d

係個post就睇得出 有部分死毒撚覺得
只要成班frd 有男有女約出黎玩嘅話 就一定係開雜交party
係佢地個世界就係得扑野扑野同埋扑野

Ca姐

牙莎

佢拍 唔準唔叫 喎
我覺得都幾好

我覺得幾靚

越亂越好

好似cup上去咁

但認真講 係靚女嚟

我都認真
唔係樣衰但唔認為係靚女

根本就係廖慧儀 孔德賢翻版
條仔又係大大隻隻嗰啲

真？

其實kayan性格明顯冇jessica咁好
一上位就飛條仔

咩U?

修哥是實力派演員來的
利申覺得修屌打locker

有冇link

啲牙咁黃都大紅大紫

又黎人格謀殺有時有d野真係咁岩得咁橋姐 你又知人地本來相處得ok?
同埋有時你去到唔同階段 同d唔同既人接觸 你諗法都會唔同左啦

樓豬睇左9896最新story未

你要講到咁 咁冇人係臭雞啦
冇人拜金 咁啱鍾意嗰個人有錢姐然後咁啱飛果條仔窮姐

毒撚真係好撚恐怖

自己就永遠無問題

人地拍拖關你咩事

其他野唔多講，只覺得豪哥同腎仔一定最正氣

毒撚真係好煩
見到靚仔靚女一齊玩就一定係淫亂

思想好恐怖

做人唔係淨係得扑野

色即是空
打小啲飛機啦

樓上痴線
自己FF講撚到真咁

hi locker

豪哥出事後嗰晚心事台修哥好溫柔
唔想啲人成日都話佢 明明佢做左好多野 又對佢地好好 仇老都叫佢地一齊玩

hi豪哥

唔想d人成日話佢 "佢"係講緊修?

係阿
我覺得佢已經好努力令啲片keep住有豪腎既風格
但點都係俾人鬧 我覺得佢好慘
利申：哪一天開始就係修仔打手

咁又唔係太擔心修啵 佢心理質素好好 都唔會理鳩人點講佢
反而豪腎收收埋埋 猶其豪 真係唔知會唔會比人針到唔開心

有無人好憎波仔個撚樣

但比你講開 仇老真係好好睇 係睇完依套野先對修改觀
ps:無睇哪一天

已unfollow

但好矮

Locker呢啲un星 想同記者夾新聞？

點解周圍都見到佢同佢細佬
成日都見到佢哋周圍癡人
真係好唔鍾意見到佢哋
一啲都唔覺佢哋靚仔唔明點解班女會當佢係男神
成家人都好討厭

其實kol 圈子就係你識下我 我再fd搭fd
現實世界係咁運作

呢到

最好笑係佢讀完asso話自己夠分入大學讀 但為左追夢唔讀 其實佢根本唔夠分唔係老母有錢 只係廢柴一件 呢d叫有錢有時間做鍾意做既野 根本唔叫追夢

但個濕鳩波仔又唔係特別紅 個名又臭
佢哋又會肯俾佢埋堆
呢排真係成日都見到佢再加埋佢個濕鳩細佬遊走喺唔同kol堆 好撚眼冤 成日以為自己好撚型咁

想知多啲佢啲八卦嘢 痴線西個post好似冇乜點講過
由佢一開始拍YouTube 已經好唔鍾意佢
再加上佢愚人節條片 同埋 sp 條片之後更加反感
成日淨係識得搬自己屋企人上枱
佢追夢？ 追啲咩夢
唔讀書唔做嘢用屋企錢拍下片就係追夢？
正廢柴

正常社交講到淫亂派對 我都毒，但我舊時同學喺IG都係一班男男女女一齊玩，啲淫亂野你想像出嚟啫

下 個p先正

好撚酸 陣毒撚酸宿味係呢個post好濃烈

少少缺點就無限放大

其實佢地每個人都有成長空間：

遊學修 太霸道唔駛講

林家熙 當初表現好subtle
然而最近個live終於鬆懈

至於 豪腎 透過體驗逐漸適應社交場合

搞撚左35分鐘先多隻煎蛋出黎

Jessica 正好多

真係唔撚識

唔代表佢冇派帽

公道d請 boris名氣大過晒其他人
可能得袁澧林有得同佢比

屌有波仔條垃圾係到

Haters 多到

其實溝女唔係問題

sasa係ng siu hin條女

Pin la大仆街嚟

邊撚個boris呀 屌你

fans行埋一二邊啦

好大隻 好想奶佢隻腳

之前謝票場講中學做過嘅曳嘢
Locker講佢會踢凹人哋個locker隻門 就開唔返
又會偷人哋嗰書拎走賣
條友仲要講到自己好威咁款

根本就mk一名 痴試當真上位
宜家就周圍食女 整臭channel個朵

未散咩？

個樣都似扮膠啦 潛質做偽人

不過老實講條友有錢仔又多細路fan
邊個r邊個都唔知

啲𡃁仔學佢就仆街
冇家底唔好學人玩呢啲嘢
除非你真係對自己拍片嘅題材
同埋自己說話嘅技巧好撚有自信

而家你講先知先散咗

老實講咁多個女主角係9896同locker最襯

世界仔黎

Locker有錢仔黎？

系你老母
米你老母 死返5p啦

林家熙、吳家忻死全家

睇佢條傻仔同條mk仔合拍片 淨係講野性騷擾女性就已經垃圾啦 成條片內容就係性騷擾

lm

有locker同女開始個謝票場變咗落酒吧溝女咁款
豪腎勁少嘢講 到豪腎有嘢講嘅時候
locker又會問下隔離條女： 你呢？你係咪都會咁？
依家腎媽時間又去咗會員限定
呢幾個禮拜都好似睇locker落吧溝女咁款
btw 5p字

佢宜家讀緊乜
見佢好似要趕fyp

波仔屋企其實係做d咩
好似好有錢咁 唔洗返工個個

老母定老豆係一間化妝品公司既高層人員
唔肯定係咪好有錢 但一定唔窮咁解姐

咩實力

你係9896 Long d 條仔？

老母好似係米蘭站股東

算吧啦性騷擾
雞排妹近期單野搞到咁大 佢都有講呢D本來就係
A做就OK B做就唔OK 主要都係睇D女本身感受
佢條片入面講個D女都出黎撐佢地 其他人其實就已經無咩好講

睇直播，都知佢地有野啦
Locker又大隻，又有才華，幾襯

嗰陣圍內既人都知呢條友碌鳩有幾痕
份人冇料又鍾意懶醒 勁撚自大
過左咁多年fc就冇架喇
大家當聽下故仔 唔信就算

厹就一定

酒吧溝女
越嚟越發大「女」係試當真嘅地位未必係一件好事，開始有d功高蓋主嘅感覺

好似唔係有錢